冇帶口罩嘅人 唔該入黎

得罪講句
如果連口罩都唔敢戴既
唔好係度好好聲聲話革命
你唔配

口口聲聲*

又唔係要你地擋子彈 戴個口罩有幾難呀香港人